武漢肺炎》面對各國問責賠償 支那得兩個選擇 1）賴皮 2）鎖國

依家睇黎佢想行2
全支那鎖國 得番香港做逃生門
但一定要全面控制住香港 先唔會畀人渣春袋

佢賭緊一樣野 就係美國/EU唔會搞死香港
而香港人300萬黃絲 就係佢既人質

希望大家一齊捱過呢關

支共完全玩緊chicken game，香港人別無選擇